情緒病係會傳染

諗吓你身邊啲人
對撚住你哋啲臭脾氣有幾辛苦
有情緒唔係錯
但唔好將自己嘅痛苦轉嫁俾其他人
情緒病都唔係傷害身邊人嘅藉口

飲酒啦

谷到尾去周街殺人算啦

k11到等

心急衝紅燈

唔好同我講，同我老豆講

係咪你走去主動揾人,人地先發你脾氣

sor lor

真係